支持皇馬歐聯冠軍揮手區👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻

Haha Madrid

樓主揮四隻手

All in 祖雲
@2.95

大家咪撚再笑

幾點開波

蛆狗去死吧

蝗